有無人覺得女仔著果d偽文青褲好肉酸

我都唔撚知叫咩名
勁撚鬆身 裙又唔係長褲又唔係
完全唔明邊度靚

係
文青/韓流=垃圾

圖定老母

Yup

闊褲？呢d⬇？

裙褲? 今年麻麻地,今年緊身牛仔+大褸

類似啦 不過係再短小小 又闊 唔三唔四果d

yes 類似呢d

周街都係 會認錯人

文青去食屎

大師兄

唔覺，不知幾正

利申：女朋友成日著

著緊

其實著到咁闊只係想遮吓下半身 下半身好撚肥費事著長褲/短褲嚇親人

其實幾好睇 不過咪又係睇樣

通常豬排/冇仔溝既女仔先會咁著，
懶係純潔同自我感覺良好

用黎遮腳

對男人黎講係咪永遠熱褲、短裙、貼身牛仔褲係最屈?

咩網黎？求link

靚女着完會扣分

不倫不類褲

true

一直都覺得好似日本武士褲

比象腿著